其實係香港多gay佬定lihkg先集中晒班gay佬喺度

雖然冇tb咁大影響力
但成日都見到真係要洗眼

bam哂D gman啦連囝

死星座撚啲標題全部都1999